有無創業巴絲/擺檔巴絲？

一直好想做下小生意，但唔知點入手

試下啲d2市集

Lm

想做咩類型既小生意？

可能淘寶貨返黎擺檔賣

我本太小，搞唔到咩大生意
個人又無咩諗頭

淘寶貨洗幫襯你

可以同人夾，不過要一樣style

咁做咩生意？

TG: @Mm1551R

想同大家傾下點樣開始第一步，總覺得無從入手

諗唔到

都想自己之後搞到屬於自己既生意

D2 租好貴

幾貴？